IPad Pro 2017 A10x 既用家請入？

最近Apple Store 減價清貨 我都想買部
但係好多人都話呢代個芒有問題
重要係用左差唔多一年先發現
有冇用緊既巴打講下部機好唔好用

記得買鄭州機,問題最少,認住F開頭

普遍性產品缺憾無得救
小心用著mon唔好瞓著覺
唔好曬太陽
總之唔可以俾部機長時間發熱
咁就無咁快出現問題

我都諗住去士多買10.5 pro

iPad 有咁多款點解係得呢款個芒出事

點check

第一款120hz?
好似話果個位係連接線

其實就算出咗白印 你冇寫輪眼係唔會覺好大影響
一般睇片睇戲好少見到

係setting/ 上網 白底定格畫面明顯少少

結論 如果冇budget上11 pro
又係度諗 10.5 Air 定 10.5 pro

老味都要pro 淨係mon, ram, 喇叭 贏晒
淨係買個用家體驗都值回票價

利申一出就買 過保養先出白印 但係部機順到冇藉口換

我寧願買新款

無出現過任何問題
利申:第一日一出就trade in正左部mini2換佢

我係2017年12月開始用10.5吋版，幾乎日日都開黎用下，用到而家都唔覺有咩問題（我只係喺屋企用），係有時用app睇波airplay落電視，一耐左入螢幕保護電視都會黑畫面，點set都搞唔掂，唔知其他版本係咪都係咁

換咗三部 而家第四部用用下又有白印 好似粒好大嘅光點咁

你set auto lock係Never咪得
關部機咩事

就係set左都唔得，你睇唔明「點set都搞唔掂」呢句
有時啲野唔好下下以為得你諗到人地諗唔到得架，不過都多謝你想幫我解決問題嘅心意嘅

咁係個App問題

我早幾日先買左部pro 2017

用緊黎覆你

或者個網
我之前試過一次 又係睇波 但係set never就fix咗

唔會後悔
Air 得單邊喇叭 打機睇戲唔舒服

都有呢個可能

好似點樣都避唔開光點問題

新機起碼可以12個月分期

IFC士多見到4499但賣晒

有冇人知邊間士多仲有

美國賣緊3600
比多幾百有埋4G
我買左一部, 等緊收貨

加返個apple care+咪唔洗咁煩囉

4G平既好似賣晒 無左今朝既價

兩年前跟學校notebook ownership 買
master 都讀完，冇病冇痛
仍然好順暢，係電感覺上續航力跌咗少少
不過問題唔大，呢部支援usb pd, 一陣就叉返起

D字頭唔好買，換左兩部都出事

準備出機
開箱check到D字頭可以同佢講換過部？

你可以同佢反映，但佢應該唔會換
而家買到個批正常係F字頭
你買埋apple care啦

呢d尾水機
買埋apple care好d
博佢換到冇得換
直接換部最新型號比你
雖然唔知有冇人成功過

想問下出過咩事
我用緊嗰部都係 D 字頭 用咗半年暫時都正常

thx 巴打
會買埋apple care

請問係邊個位睇？

今日Apple Store air 同10.5Pro 都有得賣

點解咁平
二手機

新機 翻新會寫明

你睇邊間有10.5

10.5 豐澤都重有

冇信用卡同想去士多買

IFC有

賣幾錢？

岩岩去左豐澤睇，全部D 字機

白印,祝你好運
兩部都係用左9個月左右就出現

不過最戇鳩係咁多人有都唔回收

4499 但64wifi冇哂
256好似貴1000

我仲以為有其他問題 原來都係關白印事
等佢出事先算

其實個白印問題好易chok出嚟
大力壓下個機背已經會見到

頂我買到D字頭 不過有買Apple care

城堡網店
10.5 pro wifi 64GB 黑色賣4088
HSBC 回188 加 2.4% ($98，網上交易)
3900左右，抵la
不過限頭20部

已經搶完

用家問題啦

仲有13部!!
滙豐信用卡客戶專享價: HK$4,388
快閃價: HK$4,088 -HK$900

又有

最後忍唔住買左 ipad 2018轉

mini2 轉
喺新mini 同 10.5之間諗左一陣
都係試下10.5先

試過喇叭返唔到轉頭

美國訂 未收到
應該要等一個禮拜

巴打Blinq到訂?

凶宅無限量供應

又20

有少少懷疑佢4月1號出新版現在倒水咁倒出來
不過就算出都係攝 5000-7000 d 空位

限量20部
不過無講幾多次20部

用緊12.9

冋iPad pro 11 (2018)比
係慢d
無face id
無type-c
Mon 細d
有機會有白印

但有3.5mm
有touch id
唔洗等軟件/game 優化
相機有ois
實浄好多唔易曲

我覺得夠曬用，已入一部

冇face id好似係優點黎wor

Face ID 超唔好用
一來side 電
二來唔安全(即係唔洗你用手指模畫押，只要比人影相就得，超無奈甘比人強開你部機）

Ching 坐咗幾耐
FaceID 點用一張平面相破解到？

Check清楚先講啦唔理解點解覺得曬電d 同埋就咁用張相就解到呢點真係睇完得啖笑

我意思係比部機對住個樣就解左
你冇細路唔知
當我鎖左佢wifi，佢想羅我部機入Apps 解番，用face id 會好易失守，touch id 我仲有control，可以縮手指.
無可否認，Face ID 自動解係好方便，但唔係個個岩

出左貨啦

係呀屌 face id佢拎嚟對住你就得

其實白斑問題係咪真係好嚴重？？ 會影響正常使用？？？

運送途中
已排定遞送/ 預估時間

週二
2019/04/02
工作日結束前

唔會 出咗照用 起碼用多幾年
太爽

巴打買全新定factory refurbished
我見全新已經無哂

factory refurbished
我買果時有新機
不過貴少少就有256gb 4G
我就揀左翻新

等你包膠
想問多少少
factory refurbished係同apple 既refurbished機一樣?

唔知係apple 定佢自己收既退貨

小心睇網上評語呢間黑店來

經常送錯次等貨博你唔退或者過左期限無得退
唔使旨意有保養30日後關人撚事

嘩屌 中伏

咁快打定輸數 嚟咗先算啦

唔好送左ipad mini4黎

laptop 是重災區個個人都係同一條 formula 中伏

係 比較好既情況係送貨遲左

2017 pro有幾多ram?

4gb

講開ram 2015 iPad pro 12.9都係4GB ram
用到而家仲係好順 部機勁抵玩

2015版12.9太大部

10.5 咪中庸之道
不過上堂見中用 12.9 都有啲葡萄

我有部2018 12.9 上堂都係帶10.5

4喇叭相比iPad air 2喇叭 真係爽好多

兇宅4088 買唔買好

之前有用 係右下角出咗白點 但冇影響 而家俾咗老豆用 換咗12.9

打去問晒6間士多都冇晒pro 10.5 64gb wifi版 可以去邊買

早排先post過係另一個post

我第一部白斑機有個現象係有時叉到100%機身先開始發熱,就係排線接口個位.第二部冇左呢個問題,亦都冇白斑.

一出喺csl上台買到宜家都好在冇事

誠哥

冇信用卡都係$4088？

咁唔知了，我用卡

睇返ipad pro 11都係差唔多設計

網上商店買 唔洗指定信用卡都係$4088
利申買左，但聽日先有得拎貨

仲有貨咩

我哋半年後再睇下有冇出現

岩岩凶宅出左部 D字頭

我都係一出就買
半年後出白印
過保前換咗部
半年後再出
而家想換mini5

想問係咪一定要信用卡+網上買同灰色先係$4088？

點解想換 個喇叭太正換唔到

d字頭有咩問題

好想買2017 pro, 但部2018 仲好新淨

我賣左部2018比個fd

唔好買

我上星期先係豐澤執多部， 19年3月3出廠

點解有18仲買17

屌

有...琴晚誠哥度出64wifi
好正，今日買埋支筆，上堂方便好多唔駛咁重

walk in都係4088？ 同埋係咪一定要灰色先4088

序號我都係d頭

色冇限，rock就4388
唔急就快閃，4088

係咪信用卡俾錢先$4388？

17年出過部，一個月後有死點。拎去換。3個月後個screen反應有問題。
DLLM apple

樓下話d字頭既易有白點，F字頭好d

樓上 打錯

試完air, 即刻去買左iPad pro 10.5
睇Netflix,youtube 打機為主, 四喇叭真係爭好遠
打算買埋AC+,用夠2,3年到時再換下款新air/pro

要HSBC信用卡簽
另外再送多180獎賞錢

鋪頭買灰/銀 4388-180
網上買灰 4088-180, 仲平過Air

無匯豐卡 屌！

iPad Pro 不論新舊大細個排線設計都大同小異

我換過兩次

有特價都諗即係無需要
唔好見人買你又買
睇番自己情況
電子產品咩時候睇都一定有特價貨

我中銀都得

個快閃冇貨，買唔到

都係d字頭？

點解我網上買無-180

要自己去返HSBC登記

快閃應該咩卡都得 我渣打卡都係$4088 但係就冇得回贈 29號買 佢預31號會到鋪比我拎唔知係咪真

下！唔一定匯豐架原來

第一次D,第二次F

用緊D字頭機 2017/9月買
返學時間一日用6個鐘以上
Mon仲正常冇白印 應該都係睇彩數

等apple certified refurbished 八五折

個喇叭係好值得買

凶宅不停補貨左兩日先無
現在無不等於明天無
得閒 check 下

聽日去買 頭先打去問佢話即場比現金都$4088 極度懷疑佢9up

下…咁我聽日都去睇下

銀色無4088

Apple store 係咪唔再賣ipad pro 10.5

太揚俾人掃哂
誠哥收埋好鬼多貨出極都有

冇hsbc卡都唔知點撚樣買

白點揮手，記得買埋care

都幾大範圍

睇片上連登冇乜影響 係咁樣白色check就顯眼少少

見到二手鄭州機 10.5 256 只係要$3500
新IPad Pro 11 256 扣埋HSBC迎新果D優惠大約$6000
如果只係睇下片,上下網,值唔值得+2500買新款

no

Pro 10.5好夠用

睇灰色都明顯

有冇人今日兇宅出機，唔用卡係咪4088

風澤出機如果有白斑 係拎返去Apple換機

同問

出白斑一定換,唔需要apple care

Amazon買再平d

風澤買 直接拎去Apple store換都有得換全新？

我聽日攞，都驚一開機有白點

幾時發展到全新機就有自點

唔會一開機有
真係要出現都係一段時間後

起碼半年以上

可以,不過正常係換service unit

撞到或用耐咗機身入面可能有少少變形 個位同個mon壓壓下令背光紙變形

收到，唔該晒，一定要買care+

有冇人證實下

見咁多人本身2018 心思思都想換 但諗落自己都係睇youtube twitch 為主 又唔打機 冇必要升上去 留錢換電腦算

周街都係，落街問下啦

睇youtube咪ok

4喇叭 120hz

轉頭問下

係既即屌

等你好消息

西藏個故爛尾

長期用airpod 但如果以後換都會換pro 想要120hz mon

發覺白點通常喺touch id 對上2吋左右嘅位置
我之前部機都係嗰個位
上reddit macrumors 苦主都係嗰個位出事
應該似係生產線問題

岩岩拎機既時候睇部display機 都係呢個位有光斑 但其實都唔算好嚴重

呢個真 Apple仲未承認有問題

白色畫面先明顯d

全部同一個位出事應該屌得入

問左係4388

差嗰300
呢個價已經好抵

屌得入就好。。到時有得免費換，試次問過換好似要3k+

咁都係唔換，繼續用ipad 2018 算

大家個套係邊買，行街見到九成都淘寶貨黎，仲要同一款

再睇下佢online幾時有特價喇 29號online買 今日已拎貨 個mon同四喇叭兩個世界黎

真 繼續用2018好快就忍唔住
但係換pro起碼頂多幾年

係咪一定要hsbc卡

唔好貪平嗰幾舊水
幫城堡清舊貨
編號D字頭
黑畫面時會見到mon入面有粒好似閃粉咁嘅塵
抹唔到
仲有mon下方成行陰影(烘？)

2018 仲賣到幾錢普通用都冇分別啦

我又好似冇你既問題 如果真係介意拎返天才到應該有得換既 btw 我部機一返到黎就用ios 12.2，咁應該舊極都有限？

巴打去邊間拎

10.5 苦主表示等緊佢出Quality Program變相延長個display既保養
不過首批機都應該要6月先過AppleCare+，到左一定數量過保出事拎返去嘈應該就會launch quality program, 就好似第一代Pro個Smart Keyboard咁

外國用家到6月開始過哂AC+，蘋果點都要面對
而家睇片打機開心使用中

玩電話相機多年已經學識左唔好驗屍咁驗
唔覺就算玩具黎無理由買番來激氣
平常心唔使將個 mon d 小問題放到咁大
我現在用緊尿黃mon都無乜野當護眼

我網上訂 之後係屯門門市拎

暗影係通病嚟嘅 換都係會中

不過有麈又太過份

咁大塊mon其實光暗有d唔平均都好正常 佢又唔係oled mon

臨完保先去換

想問下smart keyboard 係咪同10.5 air 一樣用到

係就好

比打手tum兩tum就引到成班傻仔狗衝

發夠夢未？

講到係你自己部機有事咁ipad 2018都唔會好似呢部咁7啦

係咪未聽過咩叫Quality Program? 係既唔怪你
呢樣野小至iPod大至iPad一路都做緊
蘋果有樣野好係會對自己產品瑕疵負責，不過一般都係要件產品launch左一至兩年先會有
最近例子係iPhone X塊OLED

Pro系列堆mon都係多災多難

之前Macbook pro有批甩coating都可以免費換mon，過咗apple care 3年
Ipad pro 都有機會

我部2012MBPR分別都食晒佢兩次logic board同埋coating quality program
跟住iPhone X又中左touch issue
今日又走去換左個買左三年既Smart Keyboard

城堡塊膠貼好撚垃圾

我係macbook pro苦主
不過換咗mom好似新一樣
又嬲唔落

平價ipad 2018 有無keyboard 介紹？

所以買pro 10.5點都抵過Air

好心佢咪撚送 對位都對唔岩

鏡頭位cut到炒起左 一定起泡
貼後”step2”張指示扯甩埋 塊面膠都甩唔開
又勁撚黐指紋

淘寶塊貼到即時met左佢

我諗都賣到千幾掛 但無謂啦 其實我覺得都好夠用 起碼唔覺有成日kill app reload 睇戲我多數開電腦睇

城堡4088係咪唔會再有貨

walk-in

其實兇宅都俾左好多次機會大家掃貨
頭兩日真係補完又補
咁都掃唔到就算鳩數啦

個時未諗好買邊部吖嘛

平嘢就係冇得你慢慢諗

walk in 用大貓卡買喇 $4388

咁抵玩？？

使鬼諗咩一定係pro

兇宅係咪唔會再做4088個價

10.5 pro ac+個價係咪同 2018版pro一樣？

用緊10.5 pro, 512G LTE, 超正。

等mini pro出。

其實明顯感受到分別㗎

巴打呢隻咩game黎

Logitech k380

我啱啱先發現有

同keyboard一樣 換完之後又甩過
利申mon甩coating苦主

产品型号 iPad Pro (10.5-inch) Wi-Fi
出厂日期(参考) 2019-01-22 ~ 2019-01-28
生产工厂(参考) 中国
4088幫襯成哥買咗部PRO，尋日去搵咗，個出廠日期咁新嘅？
不過都係D頭
成哥送果塊貼真係好撚垃圾

邊到睇出廠日期？

得喎 好好按 thanks

冇hsbc卡都唔知可以點買

豐澤？

係，不過唔洗錢就當後備貼用

琴日喺凶宅入手 買埋smart cover 想問下邊隻用到smart cover嘅case好？

好似pro版本就同一個價

我表示我嗰部三月出

誠哥網站店係咪會打電話叫你拎貨？
好像冇咩聲氣

email?

咩game

SMS & Email

有無人有512銀色
我想用部金色256加錢換
好多地方都無得買

幾時會有官翻版賣？

假設我出白印，但個mon 爆左既話，天才吧會唔會肯換

有白印去換？

如果你住得近都可以幫你買嘅

巴打都買？ 港島方唔方便

仲諗緊架其實 一來等緊佢4088會唔會再有貨，二嚟做下research發覺白班原來係死症嚟，有啲仲幾嚴重
加上我本身都唔係ifan嚟，身邊都無任何apple嘅product，係見減價屎忽痕買嚟睇下note同片

港島唔方便呀我住新界，翻工九龍

係咪係兇宅買完就可以唔洗買apple care 即刻用天才巴換F字頭？

對，想問有冇咩分別？

我保養去到今年12月，應該試得到

你咁肯定換個部係F 字頭?

有白印冇ac+冇得換？

賣曬 唔洗諗

兇宅網上銀色都賣哂

大家都知係好嘢

有保咪可以

唯有等官翻機

兇宅啱啱補咗貨呀，已入手見到仲有15個quota，有興趣就快啲去買啦

誠哥乜事收埋咁多貨

感謝師兄報料
仲有12部剩

歡迎大家加入10.5pro

4088重要淨係得黑色真係幾R頭

唔洗客氣，互相幫忙啫

買完係咪可以即換F字頭？

其實F字頭有咩特別 唔會有白班?

黑色正

其實門市大把貨，乜色都有一樣係4388

多謝報料
已經買左部

即刻上淘寶買套同貼

白色靚好多囉，但黑色平冇計

百貨應百客

無哂

星期4攞機
部2018 放q左佢先

我又係2018 邊到放好

剛攞左貨
有冇咩淘寶case 或者筆推介（筆比小朋友）
同埋你地有冇用貼

放機先達

筆俾小朋友就呢隻

啱啱見到又0左
諗住2018pro算

會變機曲

仲有兩日
佢究竟有幾多死貨

係咪買完再返apple store買apple care +?

屌你 好撚貴

真
但冇理由有新唔買新

睇你用途去到邊，娛樂10.5夠用有突

我想佢賣下12.9死貨

可以上官網買

air2 心思思

換啦

咁你咪買Apple pencil

一係街邊果d膠嘅touch mon筆

巴打我港島返工 需要我可以幫手我就買左 開心用緊

新air用來托市
如果無我估唔會突然好賣

我都係咁話 可惜10.5 pro有白班moon

60Hz vs 120Hz

我都係 但淘唔切了，星期四就去拎機，巴打幾時拎貨?

個人覺得呢支好過apple pencil第一代

邊方面好?

呢隻筆有開關制
唔洗好似第一代咁要插入去pair
同埋佢叉電係插lightning 線
而唔係插落ipad到叉電

咁寫字畫畫有無latency?

好貼好滑

apple care 真漢子用乜套

岩岩買左，apple care 幾錢？

想問下ipad pro gen2 用唔用到?

apple pencil 第一代其實都可以插lightging.....

一落完order又變0
其實買左apple care+既話, 2年後佢應該都冇pro 10.5既翻新機?
到時佢會用pro 2020 定用air 2020 replace?

但要帶轉頭出街

可唔可以講邊款？ 我想跟風。

勁on9 , 仲細過粒香口膠

又冇晒了

慢慢擠出嚟扮好多

好似話iOS 12.2 support iPad pro

仲有兩部

銀色冇了

一陣又會有 放心

呢支筆零壓感寫字ok畫畫唔得

銀色長期冇貨
又冇4088
得hsbc 4388

緊係啦 銀色靚咁多

星期4 拎貨

但我見銀色都有快閃價，雖然冇貨但似乎更新左價錢

我都覺得ipad 係白色面靚d

屌啦星！！！！！真係喎屌
唔係咁玩野下嘛
有冇得退貨換白色

靚好多

但係冇貨😂

一開頭幾日的確係冇白色快閃
俾佢撚狗咁撚法

真係撚狗咁撚

引我地清完冇咁受歡迎既灰機, 再清白機

要銀/其他色洗乜上網買，去門市大把貨啦一樣4388

銀色好似一直都無貨，可能完咗灰機快閃，online store先會再"有貨”

same

等唔等銀色好

2019年仲有Hunger marketing
SJ復活

hunger同時又減價促銷, 應該連SJ都未咁玩過

貴300

上面講俾小朋友

你都買咗啦，有得退咩

本身得灰色平300咋嗎，佢又要買銀色，點知撚狗宜加銀色都有得減 同埋用hsbc嘅話減多180/400嗎

想問下係兇宅買既巴打們
有貨拎係到自己揀取貨個一日先會通知你定點？

係

買之前會有個日期話你知幾時拎，
買完之後佢就會send 呢封 email 畀你

apple store 翻新機齊色好快去搶喇

得返ipad

平唔平得過凶宅全新？

3799

成哥有銀色，4088,有貨

wtf

等到銀色喇買左終於

Pro 11 user here

買左銀色4088 想換灰 有無人想換？

尋日已經等唔切胃左灰
不過至少唔係用4388入手銀

琴日見快閃優惠有銀色就博佢會出

4088 買左銀 但係鐘意灰多啲

禁唔切 我屌

誠哥到底收埋左幾多貨

話唔定行內自己調貨

希望今日仲有機會

可能係Apple度拎呢

尋日問佢地話今次快閃銀色冇貨
跟住就買左灰
點知而家又有

之前有鬼人買
係 air 一出再配合減價至突然銷量爆升

舊年2月買左部翻新，半年後mon中間有條線換過部
前幾日mon有白印再換過部

希望下次有問題唔好一年後apple care完左先出現

誠哥 可以再黎廿部嗎

買咗灰 想要銀 要唔要換

假如係豐澤買
之後有白印
有無得去返士多換?

好似可以

岩岩見到有11部 1分鐘後冇晒

睇黎佢真係好多貨

但神奇在d貨又唔係舊貨 出廠日期都幾新

一早收到風Air廢機 入定pro10.5

Apple下份業績多得誠哥唔少，分析師：新產品一出即蟹，前景不明。AAPL

其實舊年11月出新pro嘅時候10.5本應減到$3999呢個價
所以新Air除咗粒U外真係好搵笨

發現部機個鏡頭都幾突下

豐澤有冇得連apple pencil 同apple care一齊買？

同你換丫 星期日拎機

會有sms叫你去拎貨

有啊，今朝晨咁早八點幾就收到
而家食完嘢轉頭去拎機

比起2018 真係正幾多
望望下黑色都幾靚
但個套同mon貼未到，玩住2018 先

搞左咁多日諗住放棄 最後幾個鐘終於訂到

巴打拎咗啦? 仲以為你會同呢到啲巴打換銀色添黑色係幾特別嘅，全部色(rose gold silver嗰啲)都係白色面，得灰色係黑色面

頭先收工拎左啦
黑色望望下都幾靚(不過應該都係白色靚啲)
換都唔啦

黑色不嬲都正

遲早都會拎去換, 唔洗mon貼啦

可能冇事呢

等左成日都搶唔到

準備完了

最後個半鐘

想問下各位，岩岩用大貓卡係eshop用4088買左，咁啱見到佢有豐澤推廣有180RC，依家咁係咪同時有埋？

正常就有 4088係風宅折比你， 回贈就係hsbc比你 正常應該冇衝突

明白，唔該巴打

ipad air 2019係咪唯獨係粒cpu A12贏 10.5 pro？

係, 但都贏唔曬, 輸圖像處理

搞到咁好難選，都係買左10.5pro，但諗起10.5pro 都出左2年，一出就買肯定爽死

一出個陣又貴呢

果陣用Pro 9.7 trade 補2000

觸控有問題
間歇性螢幕中央至頂部位置冇反應
要撳幾下接近home制範圍先再有反應
之後先撳到中至頂位置

你錯喇
10.5 Pro喺未出2018 Pro之前係愈賣愈貴
256GB為例 5788>6088
所以一出即買果批真係爽死

拎去換機

用過2017 pro睇返2018 真係好唔慣

個mon差好遠

買2018 pro

4388買囉

我訂完想要pro 11 仲諗緊 我諗多日唔要放比巴打你要唔要？ 銀色星期日先拎貨

冇買AppleCare
由佢啦
間唔中拎黎睇下劇用
遲啲換新
Faceid 爽好多

New iPad Air teardown finds machine almost identical to 10.5-inch iPad Pro

we’re just missing the second set of speakers!

However, the Air is missing one notable Pro feature—the cool ProMotion 120 Hz display.

屌 pro 冇得免費用word

係 唔贏好多 用過就明

電子野一向都係有新買新，唔會調轉，依家調轉好怪咁，apple出野成日都搞到人十五十六

MacBook條line仲亂

下無得免費用?

過10吋就要俾錢
屌
我買ipad就係用黎打文
咁多位ching有冇咩app好用過word架
用過google doc好似都係差啲

比錢買咪得

......

放64gb 銀色 $4088 星期日有得拎

你早幾日講我就同你買啦

我係等到9月用大學優惠買（9月發布會加價前）

雖則話整體係10.5 pro好d，但粒u好似都差A12好多下，用落真係唔知差幾遠
買10.5pro都係想要四喇叭+120Hz promotion

4GB RAM比粒U重要

都係
唔夠ram reload都好麻煩

係 4gb ram好爽
唔似部垃圾2018 咁

WPS / Apple Pages

問題係Air 2019 個感覺仲舊過pro 10.5

用過先講 順撚到on9
It still an iPad

頭先試左wps幾好用

想要黑色 64gb

有無case推介

我咁多年都係用最普通果款三摺 cover case
幾十蚊個跌爛左污糟左就再買過唔使煩周街有得賣

傻鳩先會去計較果少少
呢部野玩pubg mobile 畫面勁到癡線
開埋個speaker mon ram
根本唔洗諗
同埋pro line 更新壽命一定唔會短
Apple on9但係都均真。你當初比貴格出來佢唔會hea鳩你。

呢個真
Apple分階級分得好清楚
當初iPad Pro 9.7咁撚貴但嚟到今日都仲有個4 speaker力壓新Air
你肯俾多啲錢Apple賺
Apple點都唔會待薄你

$4388 係咪一定要HSBC 信用卡

應該買apple 翻新 3788 定 誠哥貨好

用左兩星期ipad pro 10.5 今日屎忽癢去碌部新air好似lag機咁 120hz mon真係睇壞眼

翻新可能仲難買過誠哥

pro機一掃mon返唔到轉頭

屌 真係
好似揸過大波就摸唔慣細波一樣

ipad 2018 128gb賣到2000覺得如何

邊到賣$2000

邊度賣2000？

即賣啦

岩呀，掃左兩下就放低

通常$4088 iPad Pro 10.5’咩時間有得撳

完左喇

聽日拎機 我用銀 想換灰想交換的請tg

你去accessibility 開番60
一掃就好大感觸
不過有時太快真心會暈暈地

電腦/電視 睇慣120hz/ 144hz 感覺 set ipad 120hz 先正常

大力小小按home button個位，個mon邊會有白色

有無人知用hsbc係網上買既回贈係咪抵過街鋪買?

一樣都係4388，之前網上買係因為做優惠平多300

ipad pro 10.5個touch id係咪第二代黎？
快左好多...之前係用ipad pro 9.7，第一代touch id

Yes

大家部iPad Pro 2017有冇咩貼同套介紹

case 就淘寶20蚊一個個啲硬殻
又輕又平

想問重有邊到有得買？

豐澤灰色4388應該仲有

有無得買Apple care？ 唔見有

買完拎去Apple store買都得

買左 有無限期幾時之內要去Apple store買？ 例如買咗半年都去買AppleCare？

60日內，上網買都得

好似60定90日
唔記得咗

白芒係咪免費有得換

唔洗apple care +都得

唔洗，買Apple care+只係為咗拖到兩年
同埋有好啲保障

但有啲人用咗啱啱好一年就出白點

豐澤出ipad 7日內有問題係返豐澤定apple?

番apple

大家用緊咩mon貼同套 有冇推介

我就淘佬
不過有得插筆嘅smart cover 套都唔平

係咪豐澤 sunning嗰啲都可以分期？
窮設計學生

百幾蚊果D啦
一分錢一分貨真心
冇撚理由用個pro版, 出到來套住個cheap雞套, keyboard又膠

之前買2018 嗰陣仲有得分期，而家好似冇左？

點解好似食電過2018

有冇人喺sunning online store買過 可唔可靠

依家買apple care要成900蚊

依家街貨pro 10.5 係咪得64gb揀？

Wilson 呢個星期有減

聽日即刻狗衝

睇錯原來係air

Air蟹貨搵水魚接

120Hz本身係食d
你接受唔到可以開60Hz mode

不過開完你掃mon就會明 食電也好

用完返唔到轉頭

睇豐澤個網ipad pro 10.5好似得返64gb
如果ipad 6th 128gb
換ipad pro 10.5 64gb
係咪好on9?

唔會

我就係咁換

容量少咗一半會唔會唔慣？
好似要就住就住用咁

其實又唔會既本身部128gb都係用左3xgb

除非你瘋狂入片睇
如果你大部份時間都係用streaming 64G一定夠用

咁如果買多隻otg usb呢
d片係咪仲係都係要入落自家app先讀到睇到？

otg usb我有用過 係ok嘅 通常隻usb會有個app俾你播埋片
播唔到就要搬入其他player例如VLC
總之插usb/sd卡係可行嘅

我都fake 左，sorry

有咩可唔可靠 有咩事都係返Apple

小弟報料
觀塘康寧道豐澤仲有貨
黑/灰 64gb 得返少量
依家買緊
仲有匯豐卡優惠

折實$4388
登記有$180匯豐易賞錢

仲有保養拎返去apple是咪可以換機?會唔會佢冇哂貨之後冇得換

可以返apple換機

唔會 大把存貨

是咪淨機拎返去都得?定要連盒拎去?

大佬呀 蘋果咁多年都唔使帶盒

未試過維修

啱啱買完
冇咩野

係天才吧換完翻新機,都係D字機

用住10.5pro 覆
用咗2日 個mon順咗
睇片4個啦叭真係爽
有d後悔點解上年買6代ipad 唔買pro

本身有2018 12.9同2018，見air出左就換左部2018, 點知用左幾日頂唔順，再放左轉2018 pro 11.....最後都是2部pro ，個mon差好遠，發現個mon愈大， 掃得快愈見眼暈